兩張圖講明連登仔有幾撚癡線

利申：其中之一

而家冇連登仔明？

多左幾千讚

多咗幾千個連登毒撚

邊個黎

好pure好true

新一屆連登女神

利申 由2千follow 睇到依加

殘奧果個？

平時IG d港女台妹臭雞，露晒波露晒腳，都唔夠佢吸引

cls 但呢啲女係真係正